其實唔好忽視街邊免費報紙嘅影響

成日喺地鐵站出口附近都有東方，文滙報，大公報依啲紅媒免費派報紙，仲要基本上日日都有公公婆婆排隊攞，老人家冇嘢做又慳家搞到免費報紙變咗佢哋一種每日習慣，係咁俾啲報紙洗腦誤導所以有咩辨法可以搞下佢地

我無嘢講

每樣拎一份

同佢講我要10份

呀公呀婆拎去賣 鬼識字咩，當然後生仔都可以拎去賣啦

睇得呢d報紙既有幾個識上網？
唔識上網既通常都係睇cctvb，
搞都無謂

好多中年同阿公阿伯都會搭車睇